迪麗熱巴證明了維族沒有被強姦

應該係Fake News 未Fact check

我強姦過熱巴

迪麗熱巴可能東莞三十六式都學鳩埋

早排睇新聞
有個洗腳妹同熱巴一樣樣

圖呢？

郭富城失去了一切....

因為迪巴有收錢？

點會唔識

自願唔算強姦

真正維吾爾嘅樣

逆姦

有得屌熱巴我實屌到J皮甩為止

迪麗熱巴 古力娜紮

熱巴係「等價交易」

正臭雞

直頭要撞到佢陰道抽搐啦 搞到佢有性癮

汪精衛證明了沒有南京「屠殺」

盈盈樂樂證明熊貓沒有瀕臨絕種

你又知冇?

迪惡熱巴學會了一切

如果係香港 大把人爭埋單